人大咗真係咩都唔記得

人大咗真係乜都唔記得
最近交保護費都交漏幾蚊雞
搞到人哋要出信提我交
但我又漏咗幾毫子
人哋又要再出信
真係唔好意思我都唔想
因為聽日要返工不了

但係你仲係放緊小息

樓豬唔記得左自己小學未畢業

無線睇壞腦